你哋班回流外遊運動狗趁地淋快啲死啦,唔好搞到我哋啊

回流中國人到香港台灣播毒冇問題